CITI PLUS 點滙FT

請問有沒人手把手教點用citi plus滙去firstrade
對香港未來……唉

Youtube下OK?